(台測)007系列

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

黃金眼:九年前（1986年），詹姆士·龐德（007）和同伴亞歷克（006）潛入蘇聯化武工廠，進去時卻發現工廠內空無一人，便在瓦斯桶內裝上定時炸彈，不過才剛剛裝上，警報器就被觸發並引來一群守兵攻擊，亞歷克失手被Ourumov抓住，Ourumov則藉此威脅詹姆士，詹姆士在把炸彈由原先設定之六分鐘調為三分鐘後舉手投降，但Ourumov仍把亞歷克「槍殺」，詹姆士只好迅速躲回瓦斯桶後

明日帝國:英國秘密情報局派007號特工詹姆士·龐德前往俄羅斯邊境的恐怖分子軍火市場進行調查。通過電視，秘密情報局和英國軍方認出了幾個通緝犯，其中包括美國的「技術恐怖分子」亨利·古普塔（Henry Gupta），此人正在購買美國軍方研製的一種全球定位系統編碼器。雖然秘密情報局主管，龐德的頂頭上司堅持先讓007完成偵察任務，但英國海軍上將羅巴克（Roebuck）還是下令向軍火市場發射了飛彈...

縱橫天下:秘密情報局間諜詹姆士·龐德與一位瑞士銀行家會面，目的是幫上司M的一位朋友，英國石油大亨羅伯特·金爵士找回一筆錢。龐德告訴對方這筆錢是用來買回一份從秘密情報局盜走的報告，行事的間諜已遭滅口，所以龐德想知道是誰殺了他。銀行家試圖殺死龐德，但龐德制服了他，可銀行家還沒來得及說出刺客的名字就被偽裝成他女助手的殺手所殺。不過龐德帶著錢成功脫身...

誰與爭鋒:詹姆士·龐德潛入一個朝鮮民主主義人民共和國的軍事基地，朝鮮人民軍的一位文上校在這裡通過非法交易非洲血鑽來購買大批軍火。文的副手趙發現龐德是英國秘密情報局間諜007後試圖殺死他，但龐德逃脫並展開反擊，文開著氣墊船逃跑，龐德在後追趕...

9 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野